lunch 食完飯返到公司發覺溜左$70 o係餐廳...

即係聽日唔洗食lunch

聽日唯有射波